Suunto 9 Baro

Suunto 9 大大隻好型

有無人用緊，好唔好用？